{"query-continue-offset":50,"query":{"printrequests":[{"label":"","key":"","redi":"","typeid":"_wpg","mode":2},{"label":"Nota","key":"Nota","redi":"","typeid":"_txt","mode":1,"format":""},{"label":"Autor","key":"Autor","redi":"","typeid":"_wpg","mode":1,"format":""},{"label":"Posici\u00f3n","key":"Posici\u00f3n","redi":"","typeid":"_geo","mode":1,"format":""},{"label":"Imagen","key":"Imagen","redi":"","typeid":"_txt","mode":1,"format":""}],"results":{"A la lejania":{"printouts":{"Nota":["a la lejania tratamos de interactuar entre nosotros compartiendo nuestros trabajos,anecdotas,el dia a dia en el cual estamos viviendo."],"Autor":[{"fulltext":"Daniela Venegas","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Daniela_Venegas","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-27.17716,"lon":-69.61251}],"Imagen":[]},"fulltext":"A la lejania","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/A_la_lejania","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Acompa\u00f1amiento":{"printouts":{"Nota":["Un tiempo de constante compa\u00f1\u00eda con uno mismo, una oportunidad de apreciaci\u00f3n interior regalada."],"Autor":[{"fulltext":"Catalina Fuentes","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Catalina_Fuentes","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-34.58586,"lon":-70.99078}],"Imagen":[]},"fulltext":"Acompa\u00f1amiento","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Acompa%C3%B1amiento","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Acto de Inicio 2do Semestre - Nicolas Dragas":{"printouts":{"Nota":["Componer y Obeservar"],"Autor":[{"fulltext":"Nicolas Dragas","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Nicolas_Dragas","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.04053,"lon":-71.43283}],"Imagen":[]},"fulltext":"Acto de Inicio 2do Semestre - Nicolas Dragas","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Acto_de_Inicio_2do_Semestre_-_Nicolas_Dragas","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Acto de inicio 2\u00b0 semestre":{"printouts":{"Nota":["reposo continuo entre mar y cielo"],"Autor":[{"fulltext":"Sebastian Campos","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Sebastian_Campos","namespace":0,"exists":"","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-29.91918,"lon":-71.23035}],"Imagen":[]},"fulltext":"Acto de inicio 2\u00b0 semestre","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Acto_de_inicio_2%C2%B0_semestre","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Acto inicio 2 Semestre":{"printouts":{"Nota":["Estar anclados al presente y nuestras circunstancias sin ser prisionero de estas. Recordar el pasado con optimismo sin aferrarse a el."],"Autor":[{"fulltext":"Rut Guyman Puello","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Rut_Guyman_Puello","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.8839,"lon":-71.24438}],"Imagen":[]},"fulltext":"Acto inicio 2 Semestre","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Acto_inicio_2_Semestre","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Afrontar en lo lejano":{"printouts":{"Nota":["El afrontar lo que acontece en las afueras, el no poder controlarlo. El afrontar en el disimulo y de manera externa pero perteneciendo."],"Autor":[{"fulltext":"Valentina Dur\u00e1n","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Valentina_Dur%C3%A1n","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.01119,"lon":-71.54399}],"Imagen":[]},"fulltext":"Afrontar en lo lejano","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Afrontar_en_lo_lejano","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Alargue constante":{"printouts":{"Nota":["Alargue constante de una espera"],"Autor":[{"fulltext":"Francisca Alvarez","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Francisca_Alvarez","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.97502,"lon":-71.54014}],"Imagen":[]},"fulltext":"Alargue constante","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Alargue_constante","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Alcanzando un horizonte":{"printouts":{"Nota":["Observar perfiles a la lejan\u00eda"],"Autor":[{"fulltext":"Catalina Gonzalez","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Catalina_Gonzalez","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.02141,"lon":-71.52728}],"Imagen":[]},"fulltext":"Alcanzando un horizonte","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Alcanzando_un_horizonte","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Alma Infinita":{"printouts":{"Nota":["\u00bfCu\u00e1l es el alba perpetua de tu origen?"],"Autor":[{"fulltext":"Carlos Covarrubias","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Carlos_Covarrubias","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-30.7342,"lon":-71.31509}],"Imagen":[]},"fulltext":"Alma Infinita","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Alma_Infinita","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Amanecer":{"printouts":{"Nota":["Temprano lucen las directrices."],"Autor":[{"fulltext":"Manuel Sanfuentes","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Manuel_Sanfuentes","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.8904,"lon":-71.5058}],"Imagen":[]},"fulltext":"Amanecer","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Amanecer","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Amor solo":{"printouts":{"Nota":["profundizar en la soledad para encontrar a la \u00fanica persona que te puede sacar de ah\u00ed y enamorarte de ella"],"Autor":[{"fulltext":"Vicente Quezada Salfate","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Vicente_Quezada_Salfate","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-30.60286,"lon":-71.18793}],"Imagen":[]},"fulltext":"Amor solo","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Amor_solo","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Ansia contenida":{"printouts":{"Nota":["Esperando al t\u00e9rmino de esta pausa inesperada en lo cotidiano;"],"Autor":[{"fulltext":"Fernanda Vald\u00e9s","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Fernanda_Vald%C3%A9s","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.98453,"lon":-71.53058}],"Imagen":[]},"fulltext":"Ansia contenida","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Ansia_contenida","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Ansias por el explorar":{"printouts":{"Nota":["Ansias por una la comparecencia libre"],"Autor":[{"fulltext":"Diego Toledo Otaegui","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Diego_Toledo_Otaegui","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.03453,"lon":-71.08947}],"Imagen":[]},"fulltext":"Ansias por el explorar","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Ansias_por_el_explorar","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Arrimado":{"printouts":{"Nota":["Arrimado - condici\u00f3n de cima en plena ladera, una realidad de interior en el \u00e1rea p\u00fablica. Un medio coronado evidencia  que el recorrido antecede a las casas, de \u00e9ste se desprende lo dom\u00e9stico. - surco coronado."],"Autor":[{"fulltext":"Ignacio Favilla","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Ignacio_Favilla","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.05301,"lon":-71.63712}],"Imagen":["12.18 Favilla 01.jpg"]},"fulltext":"Arrimado","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Arrimado","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Artista o copion":{"printouts":{"Nota":["Quiero, Debo, crear.\n\nno copiar, \u00bfque lo diferencia de representar?."],"Autor":[{"fulltext":"Rodrigo Parra","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Rodrigo_Parra","namespace":0,"exists":"","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.01811,"lon":-71.55261}],"Imagen":[]},"fulltext":"Artista o copion","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Artista_o_copion","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Asunci\u00f3n del mar":{"printouts":{"Nota":["Expectaci\u00f3n de la asunci\u00f3n del mar hacia las estrellas"],"Autor":[{"fulltext":"Vicente Fern\u00e1ndez","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Vicente_Fern%C3%A1ndez","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.9619,"lon":-71.54546}],"Imagen":[]},"fulltext":"Asunci\u00f3n del mar","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Asunci%C3%B3n_del_mar","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Atardecer distendido":{"printouts":{"Nota":["La gradiente de las nubes recoge los colores del atardecer"],"Autor":[{"fulltext":"Mar\u00eda Paz S\u00e1nchez Morales","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Mar%C3%ADa_Paz_S%C3%A1nchez_Morales","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.02913,"lon":-71.58416}],"Imagen":[]},"fulltext":"Atardecer distendido","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Atardecer_distendido","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Atenci\u00f3n plena":{"printouts":{"Nota":["S\u00e9 el eterno viajero de tu presente"],"Autor":[{"fulltext":"Alanys P\u00e9rez","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Alanys_P%C3%A9rez","namespace":0,"exists":"","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.00303,"lon":-71.26098}],"Imagen":[]},"fulltext":"Atenci\u00f3n plena","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Atenci%C3%B3n_plena","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Avanzar inevitable en la permanencia":{"printouts":{"Nota":["Avanzar inevitable en la permanencia"],"Autor":[{"fulltext":"Sof\u00eda Carrasco","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Sof%C3%ADa_Carrasco","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.02676,"lon":-71.58232}],"Imagen":[]},"fulltext":"Avanzar inevitable en la permanencia","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Avanzar_inevitable_en_la_permanencia","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"A\u00f1oranza y recuerdo":{"printouts":{"Nota":["A\u00f1oranza de la luz distante que se asoma"],"Autor":[{"fulltext":"B\u00e1rbara Vera","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/B%C3%A1rbara_Vera","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.01553,"lon":-71.54882}],"Imagen":[]},"fulltext":"A\u00f1oranza y recuerdo","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/A%C3%B1oranza_y_recuerdo","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"CONEXI\u00d3N":{"printouts":{"Nota":["Re-encontrarse y re-conectarse, con uno y lo que rodea."],"Autor":[{"fulltext":"Valentina Blanco","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Valentina_Blanco","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.9308,"lon":-71.54422}],"Imagen":[]},"fulltext":"CONEXI\u00d3N","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/CONEXI%C3%93N","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Calidez Invernal":{"printouts":{"Nota":["Casi al frente del veraneo artificial pese la bruma externa."],"Autor":[{"fulltext":"Josefa Antris","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Josefa_Antris","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-40.55164,"lon":-73.15213}],"Imagen":[]},"fulltext":"Calidez Invernal","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Calidez_Invernal","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Cambio de Habitad y Calma":{"printouts":{"Nota":["Con el cambio de habitad mis aires se vuelven turbios, el caos se vuelve com\u00fan y la calma, lejana pero venidera"],"Autor":[{"fulltext":"Andres Andrade Andrade","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Andres_Andrade_Andrade","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.98688,"lon":-71.52411}],"Imagen":[]},"fulltext":"Cambio de Habitad y Calma","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Cambio_de_Habitad_y_Calma","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Carencia":{"printouts":{"Nota":["Con Ingenio enfrentamos las CARENCIAS"],"Autor":[{"fulltext":"Francisca Silva","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Francisca_Silva","namespace":0,"exists":"","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.03453,"lon":-71.57572}],"Imagen":[]},"fulltext":"Carencia","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Carencia","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Catarsis":{"printouts":{"Nota":["El cuerpo como un vago testigo. vienes llegando del exilio"],"Autor":[{"fulltext":"Tomas Arismendi","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Tomas_Arismendi","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.13447,"lon":-71.65881}],"Imagen":["Catarsis"]},"fulltext":"Catarsis","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Catarsis","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Cercan\u00eda mental":{"printouts":{"Nota":["En contraposici\u00f3n a lo sugerido, mediante la palabra...acercamos la mente del otro."],"Autor":[{"fulltext":"Vicente Del R\u00edo","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Vicente_Del_R%C3%ADo","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.00023,"lon":-71.49531}],"Imagen":[]},"fulltext":"Cercan\u00eda mental","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Cercan%C3%ADa_mental","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Cielo Silvestre Admirado":{"printouts":{"Nota":["cielo libre y pasajero"],"Autor":[{"fulltext":"Ignacia Far\u00edas","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Ignacia_Far%C3%ADas","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.03854,"lon":-71.2417}],"Imagen":[]},"fulltext":"Cielo Silvestre Admirado","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Cielo_Silvestre_Admirado","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Ciudad":{"printouts":{"Nota":["Continuidad entre verticalidades de ciudad"],"Autor":[{"fulltext":"Fernanda Monta\u00f1o","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Fernanda_Monta%C3%B1o","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.02038,"lon":-71.55273}],"Imagen":[]},"fulltext":"Ciudad","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Ciudad","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Comodidad creciente":{"printouts":{"Nota":["los problemas son f\u00e1cilmente solucionables, siempre y cuando no sean tus problemas."],"Autor":[{"fulltext":"Claudio Acu\u00f1a","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Claudio_Acu%C3%B1a","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-34.16828,"lon":-70.68981}],"Imagen":[]},"fulltext":"Comodidad creciente","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Comodidad_creciente","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Comunidad renaciente":{"printouts":{"Nota":["Aislada, la comunidad se fortalece, la cultura se enra\u00edza como una nueva planta, crece el nuevo bosque, decimos nosotros."],"Autor":[{"fulltext":"Domingo Croxatto Ullrich","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Domingo_Croxatto_Ullrich","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-46.62509,"lon":-72.67734}],"Imagen":[]},"fulltext":"Comunidad renaciente","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Comunidad_renaciente","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Con Ingenio podemos enfrentar las Carencias":{"printouts":{"Nota":[],"Autor":[{"fulltext":"Francisca Silva","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Francisca_Silva","namespace":0,"exists":"","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.03455,"lon":-71.57576}],"Imagen":[]},"fulltext":"Con Ingenio podemos enfrentar las Carencias","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Con_Ingenio_podemos_enfrentar_las_Carencias","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Conciencia Aut\u00f3noma del Ahora":{"printouts":{"Nota":["Exito en el hablar del otro, \nme articula y nombra proyectandome en el ahora,\nsoy arrastrado al presente y \nno es un movimiento aut\u00f3nomo,\npero estoy consciente."],"Autor":[{"fulltext":"Yohanna Del Canto","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Yohanna_Del_Canto","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.85989,"lon":-70.68281}],"Imagen":[]},"fulltext":"Conciencia Aut\u00f3noma del Ahora","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Conciencia_Aut%C3%B3noma_del_Ahora","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Conectividad colectiva":{"printouts":{"Nota":["Conectividad colectiva"],"Autor":[{"fulltext":"Victor Della Chiara","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Victor_Della_Chiara","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.04427,"lon":-71.41912}],"Imagen":[]},"fulltext":"Conectividad colectiva","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Conectividad_colectiva","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Confinamiento sin luz":{"printouts":{"Nota":["Desde que comenz\u00f3 este confinamiento ya no me es posible salir, ya no se ven las cosas del mismo modo, la luz perdi\u00f3 su rumbo y la debo encontrar."],"Autor":[{"fulltext":"Kiara Hern\u00e1ndez","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Kiara_Hern%C3%A1ndez","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.06121,"lon":-71.3958}],"Imagen":[]},"fulltext":"Confinamiento sin luz","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Confinamiento_sin_luz","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Conocer sin salir":{"printouts":{"Nota":["En tiempos de aislamiento terminar conociendo m\u00e1s a la persona que mora junto a ti bajo el mismo techo como nunca antes en tiempo de libertad de circulaci\u00f3n, conocer gente y pensamientos de ti y de los tuyos hacia ellos con una calidez que no se hab\u00eda dado en la proximidad f\u00edsica. Conocer sin salir"],"Autor":[{"fulltext":"David Silva Bernales","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/David_Silva_Bernales","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.04692,"lon":-71.60034}],"Imagen":[]},"fulltext":"Conocer sin salir","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Conocer_sin_salir","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Conocerse a uno mismo":{"printouts":{"Nota":["Con tanto sucediendo mundialmente y personalmente, se puede quebrar y dudar de uno mismo, es por eso que el amor propio debe prevalecer en uno. Al final, no se esta mal si quien te acompa\u00f1a estando solo te hace feliz."],"Autor":[{"fulltext":"Martin Townsend","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Martin_Townsend","namespace":0,"exists":"","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.01639,"lon":-71.53987}],"Imagen":[]},"fulltext":"Conocerse a uno mismo","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Conocerse_a_uno_mismo","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Contenci\u00f3n que alberga la memoria":{"printouts":{"Nota":["Una nueva realidad que permanecer\u00e1 en la vivencia propia"],"Autor":[{"fulltext":"Catalina Valenzuela","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Catalina_Valenzuela","namespace":0,"exists":"","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.05095,"lon":-71.41846}],"Imagen":[]},"fulltext":"Contenci\u00f3n que alberga la memoria","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Contenci%C3%B3n_que_alberga_la_memoria","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Cuarentena visual":{"printouts":{"Nota":["Mi campo se encuentra delimitado por los terrenos de mi casa, mis pupilas se dislumbras con lo que me permite abarcar desde mi vetana, deseosas del dia en que todo pueda regresar a la normalidad, pero simpre recordando estos acontecimientos, que te ense\u00f1an que es ser humano es fragil y diminuto, ante la fuerza de la naturaleza."],"Autor":[{"fulltext":"Josefina Pozzo","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Josefina_Pozzo","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.03058,"lon":-71.56054}],"Imagen":[]},"fulltext":"Cuarentena visual","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Cuarentena_visual","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"DESIERTO FLORIDO":{"printouts":{"Nota":["quien recorre el desierto debe tener la fortaleza interior para no volverse en arena, si no que fluir en ella, apreciando la frescura de lo singular que no se ve con los ojos, para as\u00ed encontrar la celebraci\u00f3n."],"Autor":[{"fulltext":"Gabriela Mu\u00f1oz","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Gabriela_Mu%C3%B1oz","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-22.45439,"lon":-68.92938}],"Imagen":[]},"fulltext":"DESIERTO FLORIDO","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/DESIERTO_FLORIDO","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Demora":{"printouts":{"Nota":["conforme al tiempo, lo improvisto siempre contribuye a la maduraci\u00f3n de nuestras capacidades en realzar sus virtudes en tiempo y espacio."],"Autor":[{"fulltext":"Cristian Valdivia Sandoval","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Cristian_Valdivia_Sandoval","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.43589,"lon":-71.20713}],"Imagen":[]},"fulltext":"Demora","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Demora","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Dentro y Fuera":{"printouts":{"Nota":["El suelo hoy, dentro de la casa, seco, pero por la ventana se muestra fresco, mojado por las gotas de afuera."],"Autor":[{"fulltext":"Josefa Alexis Carrera Oyarce","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Josefa_Alexis_Carrera_Oyarce","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.34322,"lon":-71.62976}],"Imagen":[]},"fulltext":"Dentro y Fuera","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Dentro_y_Fuera","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Descubrir presente en lejan\u00eda":{"printouts":{"Nota":["Desde lo c\u00e1lido de lo propio hacia un acto en lejan\u00eda me detiene presente para descubrir"],"Autor":[{"fulltext":"Martina Mellado Valenzuela","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Martina_Mellado_Valenzuela","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.97424,"lon":-71.52912}],"Imagen":[]},"fulltext":"Descubrir presente en lejan\u00eda","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Descubrir_presente_en_lejan%C3%ADa","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Desde lo visible a lo oculto":{"printouts":{"Nota":["Es este preciso momento la perdida del gesto."],"Autor":[{"fulltext":"Javiera Aranda Reinoso","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Javiera_Aranda_Reinoso","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.77121,"lon":-70.83675}],"Imagen":[]},"fulltext":"Desde lo visible a lo oculto","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Desde_lo_visible_a_lo_oculto","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Distancias de Deseos":{"printouts":{"Nota":["La nueva distancia nos trae los viejos deseos, de vernos, de abrazarnos entre una multitud imposible de seres."],"Autor":[{"fulltext":"Javiera Prado","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Javiera_Prado","namespace":0,"exists":"","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.41165,"lon":-71.06134}],"Imagen":[]},"fulltext":"Distancias de Deseos","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Distancias_de_Deseos","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"EL CAMINAR DE LA A\u00d1ORANZA":{"printouts":{"Nota":["Entre trotes y vueltas [\u2026] No importa. El hoy, es el ayer y el ma\u00f1ana."],"Autor":[{"fulltext":"Camila L\u00f3pez","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Camila_L%C3%B3pez","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.76163,"lon":-70.71687}],"Imagen":[]},"fulltext":"EL CAMINAR DE LA A\u00d1ORANZA","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/EL_CAMINAR_DE_LA_A%C3%91ORANZA","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"ESPERA":{"printouts":{"Nota":["\u00bfCu\u00e1nto vive la eterna espera?"],"Autor":[{"fulltext":"Lukas Ulloa","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Lukas_Ulloa","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.13369,"lon":-71.56824}],"Imagen":[]},"fulltext":"ESPERA","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/ESPERA","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Ecos en quietud":{"printouts":{"Nota":["Su canto, eco del mar, atraviesa la quietud de lo cotidiano"],"Autor":[{"fulltext":"Catalina L\u00f3pez","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Catalina_L%C3%B3pez","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.04988,"lon":-71.37113}],"Imagen":[]},"fulltext":"Ecos en quietud","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Ecos_en_quietud","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"Ef\u00edmero":{"printouts":{"Nota":["por entre verdes confines, ef\u00edmeros soles y fulminantes vientos... me detengo y siento aquella luz..."],"Autor":[{"fulltext":"Marco Garc\u00eda C\u00e1rcamo","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Marco_Garc%C3%ADa_C%C3%A1rcamo","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-38.7271,"lon":-72.63317}],"Imagen":[]},"fulltext":"Ef\u00edmero","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Ef%C3%ADmero","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"El Multiverso que habita en Mi Mente":{"printouts":{"Nota":["Pensar es lo es todo, y se piensa con la mente. Sin la mente, no somos lo que somos."],"Autor":[{"fulltext":"Benjamin ter Horst","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Benjamin_ter_Horst","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-33.05434,"lon":-71.35552}],"Imagen":[]},"fulltext":"El Multiverso que habita en Mi Mente","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/El_Multiverso_que_habita_en_Mi_Mente","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""},"El ahora":{"printouts":{"Nota":["En pausa"],"Autor":[{"fulltext":"Luciana Jorquera","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/Luciana_Jorquera","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}],"Posici\u00f3n":[{"lat":-32.92995,"lon":-71.51861}],"Imagen":[]},"fulltext":"El ahora","fullurl":"https://wiki.ead.pucv.cl/El_ahora","namespace":0,"exists":"1","displaytitle":""}},"serializer":"SMW\\Serializers\\QueryResultSerializer","version":2,"meta":{"hash":"a074395ff7a26fd0157be6657e84038c","count":50,"offset":0,"source":"","time":"0.110432"}}}